[
	{
		"question": "Как звали мать Люка Скайуокера?",
		"options": ["Шми","Лея","Падме","Мара"],
		"correct_option": 0
	},
	{
		"question": "Какой из персонажей был учителем Анакина Скайуокера?",
		"options": ["Оби-Ван Кеноби","Квай-Гон Джинн","Яра-эль Пул","Мейс Винду"],
		"correct_option": 0
	},
	{
		"question": "Как называется планета, на которой расположена база повстанцев в начале \"Новой надежды\"?",
		"options": ["Альдераан","Татуин","Хот","Явин"],
		"correct_option": 2
	},
	{
		"question": "Кто был командиром Первого ордена в эпизоде VII: \"Пробуждение Силы\"?",
		"options": ["Кайло Рен","Сноук","Фасма","Хакс"],
		"correct_option": 3
	},
	{
		"question": "Как называется рыцарь-джедай, который обучал Оби-Вана Кеноби в эпизоде I: \"Скрытая угроза\"?",
		"options": ["Кит Фисто","Куай-Гон Джинн","Мейс Винду","Пло Кун"],
		"correct_option": 1	
	},
	{
		"question": "Как звали робота-пилота, дружественного к Джин Эрсо в \"Изгой-Один\"?",
		"options": ["R2-D2","BB-8","K-2SO","C-3PO"],
		"correct_option": 2
	},
	{
		"question": "Как называется планета, на которой расположена база повстанцев в эпизоде VIII: \"Последние джедаи\"?",
		"options": ["Явин-4","Дагоба","Крейт","Д\"куар"],
		"correct_option": 2
	},
	{
		"question": "Кто уничтожил планету Альдераан в \"Новой надежде\"?",
		"options": ["Дарт Вейдер","Дарт Сидиус","Боба Фетт","Таркин"],
		"correct_option": 3
	},
	{
		"question": "Как называется маленький сухопутный корабль, используемый Люком Скайуокером на Татуине?",
		"options": ["Сокол-террафига","Следопыт","Т-16 Скайхоппер","Имперский шаттл"],
		"correct_option": 2
	},
	{
		"question": "Какое оружие предпочитает использовать Боба Фетт?",
		"options": ["Двуручный меч","Бластер","Рукопашный бой","Электрошокер"],
		"correct_option": 1
	}
]